香港愈黎愈多咸濕街頭訪問

冇啲羞恥心

Lin?

尋日扑野用咩姿勢就周街講
搵幾錢人工就唔敢同人講

我都覺得d 街坊好低質
變到成個大陸channel 咁

此風不可長

即使外國做 都唔代表係一件岩既事

幾正，可以解放下壓抑左既心靈

用低賤咸濕來嘩眾取寵

女人應該包頭出街

Link?

覺 好撚低質
但就正正係呢種咁低質無聊既內容先吸引到人睇 真係吹鳩脹

低質又點？無可否認呢啲嘢有話題，搵到食。社會風氣係咁都冇辦法㗎

前排先有個post話香港人對性太保守
依家做訪問講下又唔鍾意

又唔係問你條女

我都想講
雙重標準呢樣野 真係要向連登仔好好學習

點解有人覺得連登仔一定個個一樣諗法

冇例子點討論?

唔係做尼啲唔好
但樣樣都關性事 好好厭倦

其實大家講緊邊個節目？

學埋支那人咁不知廉恥 以為自己好開放 走得好前

呢d嘢有求先有供架啫

兩回事黎，性開放唔等於要同周街講

講性話題都可以好嚴肅，就好似睇一件藝術品一樣，有思考過程

但周街問人尋日扑野用咩姿勢根本冇意義

除左望到囡囡講淫野後挑起性慾外根本冇得著

成件事變左下流，你明唔明

去成人台望下就知而家風氣係點啦

周街問人一日打到幾多次飛機

叫人點答

邊個覺得連登仔一定個個一樣諗法呀7頭

尼你老母

好多街坊都冇意義架喎 用黎打發下時間，娛樂下又要同你挽深度

巴打 可唔可以講吓究竟件事係點？
唔知大家講緊咩街訪

點樣同邊得鬼閒同你慢慢細分呀
個個post都實有正反兩邊架啦
求其以開post參與程度 正負評比例去界定咪算撚數
前排個post大部分人都話香港人保守

所以你個人咪無深度囉 挽都打錯

Flow

多咸濕仔想睇人地面都紅哂咁答問題丫MA
有人睇自然有錢搵 多人做

群體個體？

唔明呢d有咩問題
咁有d咩先可以街坊呀 問下你琴日食左幾多碗飯呀

佢地仲係講對錯，到底講廁依類topic 有乜錯？

有冇人可以講解吓?

用flow啦望

同埋好多時啲街訪 受訪者係被要求跟採訪者份稿讀

識唔識字呀上面條友 又挽又街坊

係香港人太保守

都唔知d人點解咁鍾意睇 你又冇份扑埋一份

大佬 你講到好似好多人都識個頻道咁
咁我真係冇聽過鴉嘛

不過睇完啲片嘅標題就覺得唔識都冇乜所謂
賣弄色情

係咪flow啲打手

街訪嚟講 100 毛果個其實唔錯

想講好耐，我覺得佢地啲問題唔係一針見血，係極度低俗當有焦點

連登仔得一類人？

痴撚線, 玩埋晒啲偷換概念, 唔保守就要將性掛喺口唇邊, 周街問人性生活
做好啲性教育, 積極啲教性方面嘅常識, 推廣安全性行為, 唔好遇到性相關議題就覺得唔大體、避而不談, 搞到啲細路更加好奇想去自己試, 已經係對性唔保守嘅表現, 每個人性生活點樣呢啲只係八卦, 朋友之間傾下就話, 攞出嚟做訪問就變低俗

利申: 冇撚睇過段街訪, 都唔撚識咩叫flow, 但唔該唔好搞到唔當街宣揚自己點打飛機點扑嘢就係性保守, 嗰啲只係你自己嘅私事嚟架咋

廣告同訪問都分唔到

冇話啱唔啱，係social context既問題
就算外國啱/係一件平常既事，黎到香港又係另一回事，始終唔同文化

所以100毛咪可以上市lo

Agger

性保守還性保守，不知廉恥還不知廉恥

幾時對性態度開放就等於要周街唱

連登仔覺得條條女都係雞係公廁 所以要周街同人講性先叫表裡如一 如果唔講就即係扮晒野

Ching Ho ball

aggar

係咪要問人今日扑左野未呀
好似問人食左飯未咁掛係口邊先唔叫保守呀

其實依家咩世紀

做街頭訪問就咩都講得問得
平時講2句就話你性騷擾

flow?

認真想問下，性呢樣野與生俱來，同你食飯一樣係基本需要，拎出黎講有咩問題呢？
好似一黎就定義性係一樣壞事咁

你會唔會日日問人今日扑左野未?
訪問答 咁都叫掛係口邊?

就係問你係咪要咁樣先叫唔保守呀，問返我

覺得全部都係做煤

冇話咁叫唔保守喎，你鐘意答咪答，你鐘意睇咪睇 人地又冇強迫你分享今日扑左野未，依家係你地judge緊人喎

又係呢d唔鍾意就唔睇嘅論點
你唔鍾意我judge你都可以唔睇㗎喎

有人問唔出奇
有人答個下先好野 仲要影撚住你個嘜頭有哂record
只可以講答個啲又蠢又on9 除非做媒啦

啱呀 丁依樣野都係係男人都有
咁你幾時拎條丁出黎影寫真派街坊？
你同新朋友見面個陣係咪格劍代替握手？

挽你老母
唔怪得你覺得無問題啦

假嘢

做訪問唔得 係連登平時睇人地啲閃卡又唔見咁多嗲

點解講到性係私人野咁
就係因為個個人都覺得性太私隱
先至比人話保守

可能嫌d女唔夠性開放個班連登仔以為開放d就可以比佢哋屌

咸濕係人類天性，唔講都會做，點解做個訪問會有人講？

性教育就留返教育部安排，但街邊訪問緊係單刀直接，但講出黎唔代表佢地開放或保守，人類天性既話題做訪問就係叫低俗？即係要做講座或究討會先高尚？

係觀點同態度
唔係話開放就等於周圍講

垃撚圾flow最撚低質
問親都都係扑野

弱智充斥連登
性開放 同 隨便同陌生人講
根撚本係兩個範疇既人，咁都可以掛勾
條女鐘意同自己男朋友打野戰，都唔等於要當街分享比陌生人知呀嘛？拎住支咪就一定要講？當自己係邊個？駛唔駛露埋恥骨比你班戇鳩仔睇？

好心啲連登毒撚咪出黎影衰男人啦 剩係識縮係到講

通常啲on9咸濕就係shitty/poly
學術少少就hku/cu

問完扑野又點
又唔可以同條女試
問完又唔係做統計
最後冇結果
問黎做乜

你啱呀巴打!
隨便同陌生人講 同 性開放 係兩回事
所以條女會同陌生人講都唔等於佢會同陌生人搞野 佢可以係第一次係比佢老公而從來都無同佢老公之外既人發生過關係

連登仔話人咸濕
笑死人

垃圾樓主
正常需要有咩咁唔道德？
開Post無圖無link仲撚唔人道呀屌你
你唔好去死？

你唔撚係街柯屎柯尿？

依家人地係街扑野？

係咪用嚟宣傳個垃圾book房app

有供就有求 港豬鐘意 無法子架bo

講咁多都冇link

講同做兩回事

Flow最垃圾

未遇過, 男人同男人做訪問呀 ?

啱，班友又站係道德高地喇

ATV(正經八百)
太悶，冇宣傳，收皮，WFC

TVB(譁眾取寵)
一路屌一路睇，然後一路屌一路睇，然後一路屌一路睇，然後…

你地鐘意聽吖嘛

好低俗
但愈屌愈多人睇

成個post啲人咁多錯字

問埋呢啲野根本一啲營養都冇,你知道啲女一日扑幾次野又點?你知啲仔一日打幾次飛機又點先?有意思咩?根本呢啲垃圾街訪就係為左迎合香港人低俗既娛樂品味先會出現

一句垃圾comment就以為自己好清高?

題材愈cheap愈呃到click rate, this is HK

有咩觀眾咪有咩市場

人哋係高級嘅鬼佬又點同呢

日常生活一部份有吽好羞恥？
你鍾意講咪講唔講咪唔講

咁你係咪睇呢啲無聊街訪覺得好有趣先,有趣過你去睇戲,去旅行同聽歌?

連登仔講呢d野都係痴線架啦
平時支持強姦，話女人係雞
TVB限奶令on9
人地正正經經講性生活就講到道德淪亡咁
真係無人虛偽得過連登仔

咁如果個訪問主題係圍繞性咁問呢啲都好正路姐
同埋問吓有咩問題其實

d人會話你古老石山化石架
不知所謂

on9 全世界都咁架啦

咁既野都有人覺得有趣同有話題性...所以我咪話香港人娛樂品味低俗囉

道德塔利班

講到性係咁撚低俗
Suggest 下有d咩可以講？
講下平時行山行咩好好無？
講下平時有咩美食好無？

性開放又俾人話
性封閉又俾人話
真係難服侍

乜呢啲話題唔好咩
至起碼合家歡

咁講真 呢啲野俾細路仔同中學生聽到就唔係太好
你有冇辦法肯定你公開講性嘅時候 聽眾唔包括佢地？
唔得嘅就真係唔好周街講

用番性與生俱來嘅邏輯…
如果覺得性係咁自然
咁周街扑嘢都好撚自然
咁係唔係就可以周街扑嘢先
好撚性開放

屌 奉旨要係街答人問題咩撚樣
定係你就係果堆拍片既人呀
你地要諗咩話題先得人中意唔會比人鬧 係你地既事啦屌你老母

講性無問題，問咁低質嘅問題就好有問題
講過一個訪問，佢直接問人係咪大波妹

講同做唔撚識分？
你老母生著你真係弱智

托哥嗰個嘅話我覺得幾有趣
然後其他Media又跟住做
頭啖湯就話正姐 之後就俗架啦

想出名又冇創意咪抄人做咸濕街頭訪問囉

睇過蒲街坊。。。
佢係咪畀稿人讀
咁撚癲既啲人答得

簡單一個街訪，嚴重到要用拎條丁出黎影寫真握手黎比喻
老實講，性開放同變態，區分個條線係呢兩個例子入面仲好清晰
我唔認為一個成人街訪可以猥褻到足以用「拎條丁出黎影寫真」去比較

周街扑嘢已經唔係自唔自然既問題，係你阻到人，唔好偷換概念先得架。
你妨礙到人，搞到人地覺得厭惡、噁心，人地直頭可以報警拉你
自然=/=邊到都做得，你食飯都識得揾個合適既地方食，痾屎都識得揾廁所痾啦吓嘛

如果講flow, 呢個app唔係用黎開房架咩?
咁佢嘅街訪係圍繞性, 都好正常啊

雖然性唔係忌諱亦應該人人都知人人都講
但現實環境同社會風氣都要考慮在內
大庭廣眾唔會有人將自己私隱講出黎吧

死毒撚見到咁多靚仔靚女有得大談扑野經歷而自己連女仔既手都未掂過咪睇唔過眼囉

個垃圾channel十幾條片條條都係搵幾個靚女/情侶問人d咩含撚扑野sp果類野

其實條片完全無內容 就係幾分鐘loop果幾句"err...""好激啊"好核特"接受唔到"
純粹用性同靚女呢d賣點黎make noise 賣廣告
之後又硬係有幾個on9仔會比佢吸引入去仲要post出黎幫人宣傳

做過呢D街訪event都知肯露面的唔容易搵
好多都係剪片格硬剪到呢個angle
亦唔排除已經搵定梅去拍